最后，特里又出来抽了一支烟，听到了这个消息。 最后的酒吧? 尤金·罗宾逊2020年9月15日|Ozy 
 这也是愚蠢的人类决定，就像烟花和燃烧的烟头和性别暴露的派对，会点燃火焰。 我们的气候变化未来就在这里|希瑟·汉斯曼| 2020年9月11日|户外在线 
 波兰曾经是廉价、不熟练的劳动力和廉价香烟的来源地，自2007年加入无国界的欧盟以来，波兰已发展成为东欧的经济强国。 东德为儿童的未来选择波兰语Charu Kasturi | 2020年9月8日|Ozy 
 就像我和一个站在那里抽着烟的男人说话。 基诺沙的抢劫是民主腐朽的一个症状 
 这项研究提供了吸烟可能导致心脏病的一些初步线索。 长达数十年的项目将我们的健康与环境联系起来林赛·康克尔2020年3月12日|学生科学新闻 
 他看着河里漂走的尸体，吸着烟，冷笑着。 维勒贝克的煽动性小说想象法国有一个穆斯林总统|皮埃尔·阿苏林| 2015年1月9日|每日野兽 
 她从钱包里拿出一支烟，头也不回地点着了。 我看了一个赌场自杀:大西洋城泰姬陵的可怕的最后一夜|Olivia Nuzzi | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 他们说，这种货币贬值了几个点，就在抽一支烟的时间内。 衰退? 贬值? 通货膨胀? 普京告诉俄罗斯坚持到底。 Anna Nemtsova | 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 保守派杀手出身的自由派媒体评论家大卫·布洛克，被发现在大厅里抽电子烟。 克林顿团队为另一边做准备David Freedlander | 2014年11月22日 
 “事实是，我们感到了威胁，”她的丈夫一边抽着烟，一边补充道。 黎巴嫩基督徒持枪对抗ISIS |苏珊娜·乔治| 2014年11月10日|每日野兽 
 有一两个猎水牛的人在麦克制作香烟并点燃它的时候和我们聊了起来。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 她从那可爱的盒子里拿出一支烟，默默地抽了一会儿。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 她又点了一支烟，默默地望了一会儿窗外草坪那边日渐昏暗的树林。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 她领着伊莎贝尔走到凯太太跟前，凯太太独自坐在一张小沙发上，喝着咖啡，心不在焉地抽着烟。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 古德尔又点了一支烟，若无其事地在空椅子上坐了下来。 纯金|伯特兰·w·辛克莱